行動升級 星期三再聚 撤銷控罪 香港不要政治犯

其實警方根本想告醫院班傷者
但被人發現非法取得個人資料先收手

成場記者訪問淡化一切 只有五人被告暴動

撤銷所有人控罪，否則要告班警犬
同時行動升級

五個義士的暴動罪 一定要撤銷
同不追究星期一被人登記在案的年輕人

大家不再冲， 又有多一人要走路去台灣

每諗到魚單革命個小妹妹走路去台灣
我都哭

因為大眾認為魚蛋革命係暴力，再加上泛民切割
記者的報導， 一個人流亡台灣，放棄香港一切

不要再為香港失去的自由失去個人的自由